下星期我會去Indigo住一晚

我個人中意食海鮮，
啲死蝦死蟹死魚汁就好撚臭，
希望我唔會咁大懵滴喺啲窿同啲床邊嘅位，
如果唔係啲臭味真係一年都搞唔走。

又或者沖涼時小心啲，
因為我本人好多體毛，
成日都會唔小心塞死哂啲去水位，
試過要打撚開啲牆先通得返啲喉。

希望手足仲可以會一會垃圾篤灰保安然後召喚神獸

如果係佢餐廳見到小強一定要報食環呀

記得留review